[ViuTV金剛又帶女去玩]星期一至五 2300-2330 金剛旅神團(4)

【日本X慾望X女神＝金剛不行了？！🙊】
今次金剛撇甩師奶，同四位女神Hailey、娟姐、Shirley同Yoshi一齊去日本旅行！話就話係幫大家發掘CP值高嘅旅遊check points，但最後會唔會變咗「私心旅行團」？😏😏
3月2日起，逢星期一至五晚11點，一齊睇實《 #金剛旅神團》，𥄫住金剛有咩蠱惑！
#女神伴遊 #FF大量餵食 #日本攻略 #平遊日本 金剛 （李信樵） Hailey Chan 娟姐 Florica Lin Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思

前post

留名

繼續

Sensei好受落

好熟添

hailey

lm

3舊又唔貴wo

咁快又一集

有個明明打得唔靚

幾得意

Nana

個師傅都幾過份淨係幫律師一個
戲都唔交下

新post

金剛女友

金剛條女又出現

哇個鼻

佢又知佢係5號

金剛so諗得太多

金剛條女真係

我要娟姐

金剛

三個女人一個墟

佢成日講不得了

見到條女要講 不了

笨奶奶個鼻.....

終於有娟姐!!!!!

係yoshi呀

聽日娟姐

娟姐呀....番黎了

懷疑太細

娟姐

牙刷

我懷疑nana唔放心煎肝先跟嚟

聽晚好笑好多咁

2人一組

有娟姐喎 梗係啦

最期待嘅畫面出現

100%

yo 仔

屌

喊撚咗

擺明啦 ....班女正佢咁多

睇黎拍娟姐yo仔係好笑啲

食得多和牛都要食下免治肉既

真

衰啲講
4個入面佢一個都比唔上

陳蕊蕊仲正啦

陳蕊蕊比....正過佢4個

食左咁多年 可能厭左

一個玩得癲另一個派膠

都係.....娛樂新聞話金剛差人錢 ...條女先走

又後生

個師傅真識玩

佢地玩得放啲

鳩估 呢個台妹可能對佢有情有義

聽日終於有娟姐

呢個真

我係媽咪我都鬧啦！

師傅應該的確係幫沈殷怡先
但之後可能有幫一姐金剛，只不過剪走咗都唔奇

都可能係嘅
我衝動左

其實都係節目效果啫

shirley好正

其實點解shirley成日要打電話俾媽咪

好想做娟姐條仔啊!!!!!!!!!
我愛娟娟

埋位啦

今集睇Yo仔

嚟

準備好就糕

轉場

來啦

娟姐世界第一

今集有牙娟睇了

yo仔宇宙第一

乜撚野單身爺爺

單身爺爺

冇奶奶

頭

性暗示

yo

好仆街

龜頭

你個人無野

下~~~

下？？

今日有少少

諗起我讀drama架

拍佢兩個好玩好多咁

形象設計

Fashion Design???

see through

有少少

yoshi呢個動作

今晚終於有娟姐同yoshi

我要睇牙娟see through

yoshi咁串

Yo仔

娟姐透視裝

有娟姐yo仔今晚即刻好笑好多

yoyoyo

想睇娟姐白裇衫打呔

海人

幾得意呀

屌你yoshi又出大絕

佢兩個真係好撚好笑呀

又唔算好貴

7舊水

$1100 好貴

有娟姐係多啲笑位

娟姐把聲好沙

千一蚊拎去食左佢算啦

最平500 700蚊

呔都有得 bespoke 又幾好喎

一姐律師同煎肝無果種互抽既火花

正

屌yo仔

Yo仔做乜咁

真係著see through

呢個抵

咁都唔貴 收唔收𡃁

Yoshi做乜鳩

yoshi表演嘅時候到啦

Yoshi

yo仔個頭

又真係着see through

鯛魚燒體驗

都唔算太貴

發現我鍾意睇娟姐呢邊多d

娟姐同更肝好襯
拍埋Yoshi似家姐姐夫同個妹去玩咁

Very good

有錢

鯛魚shi

一姐同煎肝有
律師就

雞手鴨腳

自製 靚布料 獨一無二
差唔多啦

娟娟

呢世未食過抺茶紅豆咩

加豆豉鯪魚

豆豉鯪魚笨

透視

認同

終於有得睇返娟姐

突然好想食豆豉鯪魚 [sosad[

電腦分析

放鐵蛋

黑妹

真係豆豉

想食

呢D真係冇食過啦

呢part今朝係Facebook睇過而家睇返都覺得好好笑

律師好堅持要讀稿 唔識陪佢地瘋狂9up

放過我啦

真係落豆豉鯪魚

你唔溝埋做賴尿牛丸笨

好撚正啊

真係有

真係有豆豉鯪魚

喑黑料理

頂真係搵到豆豉鯪魚

豆豉係咩味 好難想像

真係整豆豉鯪魚

中伏

咖哩芝士

做錯啲乜野

金剛..個樣

我做錯D乜野

Yoshi真係衰冇波

洗腳

cfu仲笑得咁開心

真係豆豉鯪魚

個外觀幾靚喎

老闆咁大啖食
好似真係好食咁

師父

豆豉鯪魚玩人

黑糖珍珠 溶溶地應該幾正

豆豉鯪魚

fail

老闆想嘔果下

魚溢cheese

珍珠梗係甜啦

不要玩食物

CLS

師父真係唔識食

咁快半集

咪係

我究竟做錯d乜

加栗米火腿湯正

我都覺今晚好似好快

10:30-11:00好似好耐咁

師傅好慘

金剛個樣

開心嘅時間過得特別快

會似粟米波零食

打咩

最快係2月29

睇完第一集已經果斷放棄

希望聽日都係娟+yo

因為有娟姐

show me your love?

人地差D嘔

都話咗仲睇真係死忠嚟

雖然unlike左ming仔
但1030 viutv套野真係唔掂
轉左睇Ming

集氣

佢一啲啲角度靚有啲好似男人

真！衰過撳錢

去rthk睇熊貓食草都唔睇cctvb

9:30-10:30/ 11:00-11:30 眨眼就過左
10:30-11:00 好似等微波爐叮野食咁永遠都咁慢

開住唔睇都唔會益cctvb啦

之前一田有得食

咁似分手寄賣店

第8集 - 橫濱麵包節

日本多出色麵包店原來背後有段辛酸故事？！今集金剛帶住2位旅神走去橫濱麵包節，同一大群日本市民試勻全日本最出色麵包！之後再食埋橫濱打工仔私藏嘅上樓「全12品海膽料理」，好食到金剛又再次不行了！

雖然ming兩邊都唔係人
但ming拍旅遊片真係top過TVB

0930-1100 睇viu 96

通常開住viutv去沖涼

震電之飽呀

點解莫明有啲似Shirley

睇唔到都feel到震緊

老婆用個樽黎做咩

但要屋企有盒先會計收視

豆豉鯪魚只能單獨煮或連菜炒
撈其他都唔得

好靚女

薩滿？

除非用app睇

薩滿

旅巫

旅巫 啲手信

旅巫x旅行團

就咁即開即食都唔係好掂

真性情好靚

Cross over 旅巫

李雨陽條仆街？

娟姐講故了

旅巫啲字幕嚟

娟姐想喊

藍屍李雨陽

對波仔

鹹架嘛

金剛又搞喊人

藍屍個個都係仆街

鬼故黎？

係味李雨陽條賤種

夠連貫，正！

Cap yoshi對波咪講囉

金剛個故仔

屌你煎肝

屌你金剛

笑咗

娟姐大情大性

娟姐好似真係好掛住個ex
娟姐你藉得更好

頂你煎肝

有感情先收

同諗法

孤獨的偷食家

最尾好返

屌
仲以為個小朋友死左

yoshi

小金剛

弱智仔Yoshi

真一家人

我都以為係

一人前和牛燒

yoshi D 9up真係

笑到仆街本身真係以為咁撚sad

根本費柴

立食和牛

博打

你掂我

又搵金剛扮日本人

呢間好似幾抵玩

想試

好正

有無 A9 牛？

好想食

我都係
娟姐仲要好天真咁眼濕濕

老婆同個女

5款？

根本傻西

根本芭辣子

根本傻西瓜

傻西 瓜

根本傻西瓜

根本傻西瓜 屌

屌想食呀

真係變左娟同煎剛一對 yoshi做女

傻西

佢本身講佢自己啲嘢已經有啲眼濕濕

無手

根本芭辣子

綠帽

帽事嘅

YO仔顛咗

300円一片
聽落唔貴
但好容易唔覺意食多咗

素材

佢三個幾好睇

帽事既

戇鳩姊妹真係好正

笑撚死

派帽

自己比頂綠帽金剛

屌你老味

呢part個小劇場幾過癮

唔係一碟？

300蚊得一片

喂Yo仔

三條友都痴撚線

燒比隔離屋叔叔
個女仲要一齊

yo仔 痴q左線

300yen

笑到

笑死

做乜撚

屌呢三個真係好撚正
yoshi應該玩得好開心

食哂

佢三個真係好笑好多

娟姐而家個角色正過要叫金剛大哥嗰陣 佢要瘋狂疾人先好睇

好好笑呀屌

Yoshi上曬身

按摩

呢part睇左d乜

咁拍都幾好笑

好好笑
幫隔離屋叔叔燒肉

CLS
頂帽越黎越大

咁快完？我屌你

啪左藥咁

下集又係娟姐

同隔離叔叔3p

寫稿俾律師咁辛苦為咩

佢三個爆肚好好笑

Yoshi 我都一齊 痴線架

燒比隔離個叔叔

屌 咁快

今集冇彩蛋

廿零蚊港紙一塊

娟姐同yo仔果集通常都笑唔停

鑽石公主號

痴線 快到

好想瘋狂同娟姐偷食…………和牛

娟姐又疾到煎剛

shirley做資訊節目入咗血咁

你係咪叉撚廚我呀

下集又發癲咁

人鬼情未了

下集又似好好笑

聽晚仲好笑

真心好過一姐同律師

叉撚住我

開心時間過得特別快，又要等聽日

一姐join埋依邊

係律師差左啲

至少爆肚 ...唔洗點寫稿

Yoshi 係真傻西

大家覺唔覺後製剪娟姐yo 仔呢pair好似落得特別多effect

死喇 依家剩係想睇佢三個

Yoshi 娟姐同煎肛真係最有火花
Yoshi好癲

係！想講好耐 但太好笑

Same

好撚好笑

呢邊好睇好多

律師個邊太悶

夠火花先插到多effect
資訊性跟稿都幾難加到太多野

或者5個一齊都可以既

5個放埋好似冇咁大火花

都係既..黎黎去走都係個幾個

娟姐個口要塞條丁入去

Yo仔好正，好鬼痴線，好好笑！

yoshi同娟姐好睇過開電視沙律同karen好多
我成日睇沙律同karen ig
不過個節目真係好悶
頂唔順要轉台

真情流露

5個分薄左大家既時間

Yoshi=根本傻西...瓜

我愛你啊娟娟
我想做你男朋友啊
你睇到可唔可以覆下我啊

屌，好好笑

沙律做電視真係得個殼 把聲又唔好聽又無內容

睇過浸溫泉個集 睇一次就夠

下次味搞

d人睇完溫泉轉哂台 笑死

排住隊先

睇過一節講兩間民宿就算 分分鐘仲衰過埋黎睇

個個都話點大波點點點....睇左一集 聽把聲都縮啦

咁埋黎睇好睇好多...

埋黎睇 至少有機會有錢收...同埋有巴會鐘意睇yo仔

好似我以前女朋友
生日都一樣

yo仔+娟姐+金剛好有火花

內容方面
寫稿o個個冇理由唔幫手o卦
唔通真係全部靠沙律自己度稿?

live節目來講，容錯空間就俾大少少啦，
始終無得後制，高位同低位都要照出，
接片同臨場應變能力都要求好高
其實可以用討論區來同觀眾多啲互動
可能會好睇啲
好似yoshi個下講網民留言咁

呢樣真
同我哋呢度互動下會多啲即場感

如果唔係做live真係冇乜意思

Yoshi 呢排好多個節目都有佢

女版陳啟泰你估流架

絕對係，試諗下
yoshi可以同電視機前嘅你即時交流
我直頭連廁所都唔會去

女版陳啟泰？

Yoshi樣？

娟姐有新片

轉場睇yo b

娟姐死忠報到

埋位

娟姨

好賤

腳

好嘥電

哈！永久單身

Yoshi靚腳

我願意要左娟姐

咁撚多人

請係後面排隊

話要就要
你當娟姐係咩

鳩too eat da bread特

日本d麵包

麵包

麵包展後面有架郵輪

見到橫濱有郵輪，就諗起.......

架仔求其一個面包都已經好好食 唔知點解

個咖哩包

好撚想食
好鍾意食包

日式麵包

700yen都好貴

1個

咖喱牛肉包

對於我呢啲好鍾意食麵包嘅人 好正

想食咖哩包 ...

150個係咩事

150個

佢哋啲 餡料識配搭

150個佢係認真架

乜撚都好食

真心 香港啲包好撚難食

VIP

係咪架屌

細個食過咖哩牛包
而家好似搵唔到地方有呢隻包賣

諗下香港嗰啲成堆空氣又少餡

煎肝又9up

經過麵包店實會買

諗起日式麵包王

煎肝講嘢無字幕睇唔明

日本麵包好似好好食

食一個都飽

想食啲麵包妹多過麵包

你可以細啖啲咖喎

娟姐個口大撚到…
好鍾意睇呢啲人食野
好enjoy 咁

今年已經唔使諗去日本

日式麵包王會諗起有集佢地玩手

食日本麵包係享受

好撚肚餓

個蘋果唔氧化架咩

係邊度都唔駛去

香港買麵包係純粹想填飽個肚, 日本係我真係好想食佢啲包

咖哩牛肉炸包 ..仲有 d 面包舖有

娟姐個口好大呀

一日都係支共

淨係買面包妹個笑容都夠

冇食到牛肉
笑死我

娟妹

我就反向思維 本身今年奧運應該好撚多人去
依家搞成咁 如果佢照搞 冇乜人去 就係我既機會了

娟姨個膊頭真係好有肉地

食窮郎

封關去撚

你識D野 食完行返去讚下佢 個笑容甜到糖尿病

都冇心機去日本

諗起連儂牆

好想比yoshi踩我

放心...我任佢食

全生不了

睇到好餓

一日未到果一日都仲有希望

生牛肉,我未得

海膽嗰個都100yen?

舊式果d 都搵過幾間都無

牛肉他他？

正，去壽司郎自製呢啲壽司頂下癮先

咁多舊
28蚊？？

想試下

咁抵...

啲牛
睇埋等陣個空肚講宵夜應該不得了

娟姐又塞哂入個口度啦

巧舒服

yo仔個樣

娟姐好大個口

28蚊一舊下話

有半舊飯跌左落隻碟

Yo 仔含住啖飯講嘢好可愛

屌 夜媽媽咁搞呀

$70

琴日特登去買零食睇空肚講宵夜

堅正

真心覺得好食咁

一陣仲有空肚講宵夜

轉頭宵夜仲誇張

抵喎

好想屌佢

星期三最大享受

係咪蘇媽蘇媽

到底日本有咩係唔好食？

一舊28蚊定一碟？

今晚龍蝦

食得愈黎愈貴了

實好好攬

香港嗰d咖喱好難食。。。

比佢地餓死都得啦

屌 留錯post
想要娟姐啖飯

中式野/港式茶餐廳

岩岩睇wiki.....原來我同Yo仔係同年同月同日出世

之前空肚post有巴打推介嘅蒙麵

華記

仆街我餓得際食左包薯片
陣間點算啊

機會嚟啦飛雲！！！

曝露年齡

開多包咪得

掂唔掂？

謝拉巴咁後生

食多包啦 仲諗

頭先個咖哩包，佢哋話係讚岐牛，但個易拉架寫住「壱岐牛」
想知個「壱」字係咪同讚一樣？

黎美娟

之前睇stroy都知係2月
但估唔到仲係同年同日

藝術家

冇啦，諗住唔好食咁多買左一包喳

有撚所謂咩

仲要叫錯老婆仔個名

Go

咁冇了
巴打可以奶住auntie止渴

69

娟姐黨去支持下

下面接

腦殘專用

$30AA

使唔使分咁開呀對腳

人生有經歷有波浪

波浪

有波浪

馬肉

30AA

還好，食得出用料靚，但我配搭錯左，下次要試下其他湯底

馬肉............

馬肉生食係咩味

腥唔腥架呢

做咩？冇睇

馬肉第一次食係會好唔慣

唔係食煙阿 係飲酒

呢餐實唔平

未食過，想試吓馬肉

好蘇？

馬肉刺身好食嫁
之前去河口湖食過

咩味的？

上水先

估....佢應該無食煙

今晚參唔多成集都係食野

兜唔到了

K.O.

金剛衰左

唔腥 係隻質感好得意

金剛做辣伙頭主持有冇得諗

金剛輸左了

個 Effect

煎肝唔飲酒

金剛比yo仔KO

NOT FOUND

煎剛話似吞拿魚？

有！唔洗集集都聽準備好就糕

會變美女廚房

檸檬嗰度笑死

黃埔果間？
車仔麵我覺得一般
但個叉燒勁好食

娟姐bra帶

娟姐越睇越靚

辣伙頭2

但係集集聽不得了嫁啦

叉燒好好食
車仔麵可能有味精

好小見金剛咁認真俾評論

粥底

依間真係好正

都似似地 睇咩部位

YO仔食唔到熱野

好撚正

陣間睇空肚你仲死

痴撚線好想食

已經開始肚餓
一陣睇一姐講宵夜點算

諗起沙嗲王個蟹粉鍋

貓舌頭

Shirley咁鍾意食海膽
但係冇得去呢間

7舊好似又唔貴

700蚊3個鐘咁平

跪求舖頭名

頂 今日一個鐘美食精選

700蚊三個鍾

係囉 仲要睇落似用靚料

一陣間仲要食龍蝦 cls

不過海膽麻麻地
你話三個鐘壽司刺身就唔同

好醒呀 今次

C9 yoshi

屌你。....又一集

yau撚頭喎ching

頭先果個係咩apps

聽晚又回到地獄

又有一姐

海膽一定要搵好食嘅
唔靚嘅會臭到閪咁

佢地個興奮樣好好笑
仲好似自己賺咗咁

明天又平淡反

聽晚無娟姐

換返小儀律師組

屌
唔好睇嘅佢地

女僕

又食海膽

一姐露額頭咁激動

聽日又出返律師一姐姐

睇咗娟姐yo仔真係返唔到轉頭

可能係,見佢食個飯吹幾次

火花太勁
其實一姐律師都唔係唔好 但有對比就

個從頭開始功能係咪壞咗

又唔係既 係無呢邊咁爆姐

等左兩晚終於有Shirley睇

又未至於唔好睇嘅
沈律師都有進步丫

Sorry，娟姐係我老婆

機心女

死開啦
佢晚晚同我瞓緊

睇晚吹 hailey啦

今晚d野食好正
壽司牛果Part真係不得了

auntie學完英文瞓左了

係咪仲now緊

你唔好咁啦，其實娟姐睇緊post架

試食時間：不得了啦

笑到PK

我知 佢係我格離睇緊

娟姐你好

娟姐貼堂

娟姐你係食得好睇嘛

其實點解唔搵家媛同vivian一齊拍
girls' talk組合好好睇

搵埋ahgi

搵VVN

我意思唔搵Vivian搵VVN

Yoshi同娟姐呢個組合好有綜藝感
如果集集都係佢兩個就好
Btw我覺得律師個樣好似coffee

暫時睇左咁多晚，多數都係 yoshi+娟姐 或 一姐+律師，我覺得係viutv刻意咁安排，突顯兩個唔同既效果出黎比觀眾睇

娟姐讀我

yoshi一次得罪兩個人

話一姐似小儀兼步入中女階段

揀唔中我

今日等於我贏左一千蚊冇分別

一姐呢個look咪好囉

part 2幾時出, 我要睇shirley, viutv唔好擠牙膏

我都想快啲

又準備埋位

呢個時候播莊始皇

啱啱望咗兩眼，個廣告好恐怖

報到

又冇娟姐

笑左兩晚冇得笑...好唔慣

律師shirley

個茅

日本牙刷真係好屈 香港搵唔返咁高汁

刷子供

一姐又小儀look

阿嫂跟住全程

呀嫂又黎

跟到咁貼

今日又係小儀

金剛女友跟住錄影

佢計唔計錢
定係淨係包食宿

唔知啦！

Hailey個樣

可能貼錢跟埋黎睇住煎肝

比一姐笑

一姐

真係養唔起shirley

最後都金剛畀錢

時間過得咁慢既

賠了夫人又折兵

心入面個句呢

個老闆唔直接送支掃比一姐

屌你d花唔郁

好靚wor

杯撚表示，好靚丫

有咩

金剛笑左出聲

好似幾靚

二萬幾yen

陪住夫人唔射精，先岩
又要陪住條女，有四條女唔可以搞

女人野就係咁貴

成日好驚佢哋打爛嘢

仲要寫住made in Japan

之前Yoshi生日同娟姐 律師慶祝，冇一姐份

係

明嫁喇

欲求不滿

重睇啦

明白就好

律師開始上力

律師一個鐘收幾多

開始上手

一姐又胖妹look

頂帽

技蘭

好風塵味 講野動作都係

律師咁都可以露線

你越講真係越覺得似

睇完二月廿九仲未平復到

5樓又唔中獎

屌

有機心到仆街
不了不了

個app叫咩名

機心重

派膠
係娟姐生日

食宵夜啦

好似有啲不和咁

想知個app名！

應該係Payke

老闆會點樣教Shirley

一姐同其他朋友係其他場合有幫娟姐生日慶祝

又市集

又派膠

一姐同娟姐一早熟晒

唔著底褲

係咁串律師

都話佢地4個好撚fd

有手有腳，自給自足

啲笑位除咗笑鳩律師有錢
就好似冇咩特別
都係娟姐佢地正啲

娟姐yoshi癲好多

個個都串佢

呢邊時間過得好慢囉....

條友咩事
好似偽娘

應該冇咩人唔想畀人笑有錢
介唔介意就另一回事啦

佢兩個可以chur 煎乾

但一姐律C就比煎乾食番住

係…
依家先2318

植木的法則

啱啱大頭fing手仔果下

其實一姐齊陰都好好睇

仆街....綠色指甲油

感覺上律師好似人緣麻麻

條友

條鳩都可能係綠色…

阿叔咁款喎

呢位人兄好得意

宜家呢個look 好睇過尋日食宵夜個Look

我唔想知

頭我個近鏡勁似

個頭都應該係青

笑死我

鄧達智果類

好撚悶呀...笑點得1/2 個

律師個鼻好假

wa diu你咁重口味

咁都要萌え萌えきゅんきゅん

一姐呢個look

係,可能太進取

句magic諗起何妖同周庭

又食宵夜

估下啫……
可能有埋樹根添呀

食家

be water

女僕cafe

記得要be water

又要bookmark了

又露

食海膽一定係琴日嗰間

一姐個look咩料

仲有好多款

似小學啲細路女著背心去海灘玩

鮨國，以前食過，超正

好不安 有畫面

好大隻呢個look

個律師好樣衰

ching好耐冇見

咁邊叫露呀

有錢人....................

律師有錢人

有旗麟臂

咪就係

通常個post好受歡迎我就唔留言，因為追唔切post

係咪咁癲丫，食得出？

日日海膽撈飯

金剛一出口律師又縮
其實繼續講落去效果好啲

做咩唔留埋嚟睇

又真係中喎

食哂人地d海膽

要專心睇

煎肝

屌你金鋼食曬人

食晒佢D海膽

留碗飯比人食

D海膽邪惡到

嗰個節目咁鳩都要專心睇

律師呢個真性情仲黑人憎

仲用同一隻匙羹

琴日嗰間仲抵啦

又海膽

你講完
即刻要排隊

嘩.......完啦

彩蛋返嚟喇

築地真係唔抵食

終於

今日呢間係鮨國?

最後有俾番D海膽律阜

無娟姐悶好多...

又完

佢地三個好夾硬...扮搞笑

係，兵佑個間

律師

個世界好黑暗

攝影師今晚要跪玻璃

又有娟姐

嘩！娟姐又番黎

Yo仔 娟姐

Yoshi 娟姐

你子宮有事咩

聽晚娟姐返黎

終於有番娟姐
子宮有事
預告都好笑過人

阿嫂老是常出現

呢下笑死

好好笑...屌

點解而家唔會5個一齊?

聽日又笑撚死

成晚最好笑係預告

正聽晚變番娟姐yoshi

娟姐預告都夠殺晒頭先成集

律師d完全冇搞笑 一味講info

佢地4個唔合體啦?

以前去都唔駛排

佢地有一部份時間係分開拍
之後先group埋一齊
應該仲有貨 未播姐

呢種style好啱做啲資訊性節目
但綜藝就……

話時話 套嘢有幾多集？

剩係搵娟姐同hailey兩個一齊拍住金剛一定仲好睇

呢張一姐幾可愛丫

小儀look最正

我覺得沈殷怡係一集比一集進步咖喇
當然，有娟姐做比較，就顯得佢都係正經咗啲
佢如果係 part 住 Yoshi，話哂係姊妹，可能會好啲

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

我都唔明點解唔俾yo仔同律師part住？！

我前年去要排，拎完籌等咗個幾鐘先有位

始終係新人，應該比多d時間佢，其實佢都不繼進步
可能因為佢既背景大家都用放大鏡睇佢

多得個造型師成功幫佢整左個小儀致敬LOOK出黎

金剛親自回應網民批評

態度正確

金剛做得幾好，可以帶起個氣氛

但嗰幾個女嘅好似無一個正常，係Shirley 好少少

金剛回答得幾得體
又識得保護班女，有 主角/大佬 風範

金剛好正呀！

好波

返番黎先

和牛

自己都不能相信

無奶

又係我啊娟娟

乳牛.....

公乳牛

樓上可以平D係咪暗號黎

Yoshi係咪真係平胸

好正呀